RTHK 影緊d白衫警察

港台喺圈內live影, 影緊警察們, 有幾個白衫鬼頭蛇傾偈有講有笑, 笑得好好睇, 好charm. 好型

Link?